唔係話香港人成日都要OT咩 完全唔覺

D打工仔成日話香港成日都要OT 夜收工 冇生活
真係完全唔覺噃 每次六點鐘去坐車已經多人到車都上唔到 轉車重誇張 放工時間成街成個巴士站都係大堆人
其實睇落香港地都係大把人準時六點收工🙄🙄

人地密室逃脫要話你知？

咁大部分人都脱到 幾好

可能人地原本係收五點呢

朝九晚五 介紹下🤦🏻‍♂️

樓主試過冬至5pm搭車未?